其實美國政客點解見泛民都唔見國師？

Pence見公文袋都唔見國師

根據熱血所言
泛民係暗共

咁係美國政客蠢
比中共呃
定係美國政客都係暗共？

無理由會唔見國師
定係國師唔肯見佢地

希望Pence可以三顧草廬

國屍：好彩有份兼職。喺中央精神病研究所做研究工作。
美國政客：負責做啲咩？
國屍：畀人研究。

國師同美國總統係用直線電話溝通

Push LOL

佢身份係中共坐上客喎
點會搵佢

let me introduce to you the godfather of Hong Kong localism movement